#define ClassAnimTable (0xc00008-0x20)


#define AnimTableEntry(index) "ORG ClassAnimTable + (index * 0x20)"
#include "Animation Hacks\animationpatchesJP.event"

//////////////ここからアニメデータ

#include "aaxe Installer.event"	//0xCE
#include "assasine Installer.event"	//0xD3
#include "Axe Installer.event"	//0x46
#include "Axes Installer.event"	//0xD0
#include "FalcoknightStaff Installer.event"	//0xCC
#include "FemalePaladinStaves Installer.event"	//0xCB
#include "HandAxes Installer.event"	//0xCF
#include "handaxe Installer.event"	//0xD1
#include "Hawkzerker Installer.event"	//0x23
#include "rag_bow Installer.event"	//0xD2
#include "rag_sword Installer.event"	//0x8D
#include "rog_staff Installer.event"	//0xD4
#include "Staff Installer.event"	//0xCA
#include "sword Installer.event"	//0xCD
#include "unarmed Installer.event"	//0x8E

//////////////ここまでアニメデータ
ALIGN 4

